連登公投 6月15號就快到,你會揀 馬惜珍 定 習近平?

慶祝 or 懷念 好?

慶祝習近平65歲生日

懷念馬惜珍死忌

雖難必豬

懷念香港一代偉人

白

馬惜珍當年走鴉片咁大件事 梗係要悼念吓啦

因賣鴉片而被香港通輯及後客死異鄉嘅馬惜珍

正所謂人離鄉賤已經好慘，仲要客死異鄉真係慘上加慘

究竟生要前做過 d 乜嘢傷天害理嘅事至會得到咁嘅報應呢？